屯門龍門居 返觀塘

有冇巴打 住龍門居 係觀塘返工
搭巴士259d 要幾耐？ thanks

最快都要9個字,如果屯公塞車就........

唔係大把穿巴咩？

快既一個鐘 慢既個半鐘

唔識咪亂噏，259d喺屯門入面都兜幾個字，講緊繁忙時間唔入市中心，9個字黃大仙都未必去到
而且屯公例牌塞車，去到九龍灣前後又係經常塞

利申：日日搭

如果繁忙時間 我預1個鐘3個字 其實係咪就唔多？
龍門居去到創紀之城個站

日日搭7:30班259X都要9點鬆啲先到觀塘碼頭
個半鐘一定走唔甩

問題係你龍門居總站上車 碼頭蝴蝶湖景果到都差唔多成10個站，每個站都好多人上車，紅綠燈又多。有時連轉車站都卡你5分鐘。你預個半鐘真係差唔多，頭幾日返工為左唔好遲就再預多2個字安全d
唯一好處係一定有位坐

龍門係勁柒
259D 259X要兜到落碼頭再過泳池上屯公
村巴又冇龍門份
創紀之城你預75min已經算好樂觀
我就預夠90min
7點半龍門出發 上到屯公就係最塞嘅時候

多謝咁多位巴絲打

個半鐘啦....

我就屯門返德福搭62X

日日係屯公同諗龍長道on99

頭30分鐘仲喺屯門入面

坐59出到轉車站轉259/258黃大仙落，再轉地鐵一個鐘內搞撚掂

預個半鐘先岩岩好

住富健返觀塘，平時8點左右上車到觀塘落車最快9:15返到公司9:30

今日8:30係豐景園上 62x, 全程冇塞車, 唔停轉車站, 都要9:1x先到觀塘休憩處 (早apm一個站)
巴打你仲要龍門居開始, 塞一塞, 停一停轉車站, 如果唔係仲放緊新年假屯公小左車, 一個鐘頭十五分鐘好炆水

綜合大家意見 最安全係預1.5小時車程

個半鐘走唔甩，日日來回3個鐘

收6點搭返屯門

59M一個站就到轉車站 快好多

屯公塞車post 歡迎樓主

但應該冇位坐啦？

Sosad

轉車站上259/258通常都有位，不過你趕時間，倒立都要上車啦

on9先住屯門

係
但可以叫幾飛
258D,259D,259X,61X,62X,

冇位坐好灰 加埋塞車

有位坐最緊要
用最少時間最緊要

點解你地唔搭車去轉車站先上259d
因為冇位坐

龍門居搭59X 下站屯公
屯公再轉259D / 直接坐到美孚站落 轉鐵

樓主返渣打？

我馬灣出觀塘都快過你

轉車站上會唔會上唔到車要等幾架？

唔好玩啦，唔計你屯公，你問過九龍灣嗰邊未？加上創紀之城前面都塞啦

你岩

一住屯門就發現人生有20% 時間係交通上

你話係咪on9

做乜比人負評
利申日日都係59>鐵
控制到一個鐘頭左右翻到 唔洗煩
壓力都小左

成條路線你就叫幾飛
先係屯公，膽拖龍翔道，觀塘道
好運就中一飛，再好運啲就派個三重彩，你急起尿上嚟都咪話唔和味

點解會咁估？

好彩咪一個鐘

搬啦。來回三個鐘

繁忙時間搭地鐵壓力仲大

本身樓豬係正總站有位坐
可以揀埋靚位由頭訓到落尾

個半鐘車程為左快果唔知有冇15分鐘
你班仆街竟然教人去轉車站轉車
有冇咁撚大仇口呀

冇錯，一定喺總站上一程過然後休息下
轉車站轉車我當你一上一落起碼都幾分鐘
其實唔快得幾多

Touch wood 荔枝角上 同係太子轉都可以接受

三大黑點屯公老龍觀塘道例塞，試過朝早落大雨兩個鐘都仲喺車上面

繁時59由龍門居去美孚/荔枝角，半個鐘得？
行落地鐵站轉車等車都又起碼浪費5-10分鐘
仲要企足全程

59> 荔枝角正常都35分鐘到
荔枝角站 行一分鐘就到地鐵站
繁時地鐵多班 耐極都係兩分鐘
太子多數吉車到 一落就會上到
你試一日就知有幾爽
龍門居門車兜屯碼=地鐵由荔枝角去到牛頭角

搭西鐵會唔會快啲？不過龍門又唔近西鐵

35+30都65，轉車用5分鐘，都70分鐘，又要行上行落，不了

我唔係觀塘返工

去富健搭村巴啦

翻工每一分鐘都好緊要架
可能我好怕一塞車就坐以待斃咁

車費都唔平

放工時間觀塘返龍門居先癲

1個鐘左右
我平時龍門居返藍田就耐少少

AGGER, 真心貴
咁搭法廿幾蚊一程

結論係住屯門返工同返學都係好on9
利申：住屯門

我試過一次中4連環
近轉車站, 汀九, 黃大仙, 將軍澳炒車塞到去牛頭角下村
8:30豐景園上車 我企到去10:35觀塘休憩處落

如果返工時間搭，你要好準確咁預到時間既話只能夠搭鐵，搭巴士或者村巴好難預，因架巴士要打晒屯公、龍翔、觀塘道3個大佬，是旦一個塞你都仆街

屯門去東九龍真係塞車地獄黎
如果唔係住市中心到豐景園沿線仲慘

搭單問 朝早龍門居後幾個站上車搭259d/259x 仲有無位坐？

收工如果九龍灣上村巴係咪都已經滿座？

收工唔多人係觀塘上村巴，去到九龍灣都好多位，但九龍灣遲排隊有時可能多人到要等下一架

巧合加直覺

感激不盡 不過最衰村巴唔計入交通費津貼

計喎

不過村巴$14.5，一定平過巴士同地鐵既，如果你去同返都係村巴，計落應該同搭巴士+交通津貼差唔多掛

佢唔撚係條條村巴線都計，正仆街黎

住富健咁耐都唔知有村巴搭
之前翻咗一年觀塘受夠，
以後都唔翻咁遠

如非必要都唔會咁做，位就一定冇，仲要又上又落 冇教好訓
未計你大熱天時係個垃圾轉車站企
更何況又唔會快得幾多

係
寧願一程坐到尾

龍門居小食冇得輸